{
  "Face Masks Enabled": "활성화된 얼굴 마스크",
  "Enable Face Masks": "얼굴 마스크 활성화",
  "Download Progress": "다운로드 진행도",
  "Video Device": "비디오 디바이스",
  "Face Mask Donations": "얼굴 마스크 후원",
  "Enable Face Mask Donations": "얼굴 마스크 후원 활성화",
  "Donation URL": "후원 URL",
  "Donation Alert Duration": "후원 알림 지속 시간",
  "Subscriber Masks": "구독자 마스크",
  "Enable Sub Masks": "구독자 마스크 활성화",
  "Get the Extension": "익스텐션 가져오기",
  "The Streamlabs Face Masks extension is required for Subscription and Bits Masks": "구독 및 비트 마스크에는 Streamlabs 얼굴 마스크 익스텐션 필요",
  "Test T3  Masks": "T3 마스크 테스트",
  "Test T2 Masks": "T2 마스크 테스트",
  "Bits Masks": "비트 마스크",
  "Enable Bits Masks": "비트 마스크 활성화",
  "Bits Price": "비트 가격",
  "We encountered an issue setting up your Face Mask Library": "얼굴 마스크 라이브러리를 설정하는 중 문제가 발생했습니다",
  "Click Retry to try again": "재시도를 클릭하여 다시 시도하세요",
  "Unable to find face mask plugin. You will not be able to use Face Masks": "얼굴 마스크 플러그인을 찾을 수 없습니다. 얼굴 마스크를 사용할 수 없습니다",
  "Face Mask Settings": "얼굴 마스크 설정",
  "Twitch Follows": "Twitch 팔로우",
  "YouTube Follows": "YouTube 팔로우",
  "Mask Duration": "마스크 지속 시간",
  "Donation Masks": "후원 마스크",
  "Minimum Bits to Activate": "활성화에 필요한 최소 비트",
  "Test Face Masks": "얼굴 마스크 테스트",
  "Collapse": "축소",
  "Expand": "확장"
}
